唔訓既你 依家做緊咩野?

番緊工

做assignment

溫書

唱完K返到屋企

加油

正

煮宵夜
發現有隻輕量版三養 好啱食唔到太辣嘅人

咁得閒?

沉咗船

好撚慘，約左朋友去旅行，買晒機票訂埋酒店佢先發現passport過左期

俾錢改資料啦

返緊咩

?

同女朋友傾緊計

唉 有男朋友點解仲要搞我

食宵夜

沉咗銀魂

碼頭

出前一丁味精湯真係世界級

銀他媽

開 post 同覆post

還好 攰到喊

係公司拮咗部switch嚟玩

你有老婆點解要溝我

What game?

食緊咩

炸彈人咋

同沙仔一齊睇啦咁

你有我點解溝其他人

好玩

有咩做?

個白蛇洞第五層已經係打暗老母

好難玩 故事mode

好撚搞笑

睇咗三集

我pnd啲嘢冇撚晒

訓醒未ching

而家新出個套長篇好sad

好癲
岩岩到左

準備好曬聽日返去Present

MARK仔同ON9威呢

我睇緊開頭咋

未 唔想醒

你都係慢慢訓
唔嘈醒你

好

叫春

如果我地早少少識，或者結局會好唔同。

不了

聽日最後一堂了

好多野唔係話你想就得架喇
有時候唸下人地想唔想
可能人地一早放低左你
分左手反而仲開心
你分左手就係到日唸夜唸
佢分左手就輕鬆自在 重新上路溝仔
有好多野無得解 唔好問點解
就算你問左佢 佢都唔會答你
因為你已經係一個外人
你會唔會同一個外人講你自己既私事
唔好再傻仔 佢依家做咩都唔關你事
你仲原地踏步 好醒喇屌你

再唔醒我拎碌鳩大巴大巴咁fing你塊面

當我無講過

IS

唉

突然好唔開心
可能m到

杯仔你啲嘢就嚟發毛

條j?

No